---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8071"
date: "2008-12-26T12:09:59"
uploadBy:
- "pk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Glücklicherweise kan ich euch mitteilen das die Firma Revel diesen Bausatz unter Artikelnr. [URL=http://www.revell.de/de/produkte/modellbau/modellbau/militar_figuren/index.html?id=204&KOKANR=01&KOSCHL=07&KGSCHL=&L=0&page=2&sort=0&nc=1&searchactive=&q=&SWO=&ARMAS4=&PHPSESSID=5886793eedd86ed4cb0c6365814dbf82&KZSLPG=all&offset=9&cmd=show&ARARTN=03219&sp=1]03219[/URL] , in gleicher Masstab übernomen had.

Hier ist auch der Bauanleitung zu Downloaden.

Grüß,
peter